
                      Otro claro ejemplo más de que en España se hace buen cine. 
Te mantiene en vilo desde el minuto 1 hasta el minuto 90. Muy buenas interpretaciones sobresaliendo Luis Tosar que te tiene angustiado todo el metraje. 
(no obstante estarán los típicos que dicen, española mala, pues haya ellos con su cierre en banda) 
MUY BUENA!!
        
            